其實大家點解今時今日要爭論an機定iphone好呢？

入各大機種討論post睇下d留言就得

s8 ，HTC 區一片讚好開心使用聲 sony oneplus區 差dd 不過9成都係開心留言

iphone8討論區就一片qc差 系統Lag 基本功能都勁多bug 差次電熱到驚爆炸既叫春聲
有人換機換到轉埋an機算數

有幾多係打手

與其爭論AN/IPHONE，不如爭論咩台先係最好

csl

Apple打手全面進場
樓主我掩護你走先

日日都有苦主開po

換4, 5 部機果D 都係傻掛

點都有野彈鐘

個post好快就會沉
btw用咁多年Android都無試過有班idog講既延遲，lag，hand機情況
班idog人講咩就信咩，不愧係垃圾跟風狗

唔係打手邊有飯開

好過android d跟尾狗先，人cut3.5佢又跟cut3.5

ios除左打機順哩個事實 班idog平時吹an既野虛幻程度接近滿分

唔安全，慢。

我唔係想罵戰，但係如果話第一部取消3.5應該係樂視第二代(2016年4月20日發布)，仲早過 iphone 7差唔多半年

你話而家android 冇lag 冇hand 機我就信
咁多年都冇真係人唔笑狗都吠

你死啦，幫android講說話

佢可能用左兩三年

認真，樂視個市場咁細，marketing黎講佢冇理由會做出咁大變動， 好明顯就係收到風apple會改佢先改。
支那人

安全問題又唔見你講
連狗個app廢又唔見你講

得罪講句，
連狗個lihkg app狗都唔屌
難委你仲用得咁開心😅

用過網頁版未？

其實個app有咩問? 我只係搭車個時睇下，冇乜點深入應用，平時都係用網頁版

老老柒柒你話自己用咁耐an機都無事無幹

我夠可以話我咁耐ios機都無穿無爛

咁樣講有咩意思

兩邊都唔肯檢討個system有咩問題

最終都歸究係用家問題

iphone po來來去去都係苦主叫春
android po先係討論用機
高下立見啦

電話真係好少用web上
App好用好多

而且用web較食電
App問題始終都要正視
你哋班anboy永遠都唔夠ios用家勇武
唔肯做到HKG+風波咁拉大隊走人
個個安於現狀
避到就避

宗教信仰黎
幾千年後可能仲爭論緊

你唔想連登係咪會死
現實中冇野做？

咁你過嚟連登做咩？

知唔知連登因乜而生？

都唔知係咪香港d an狗太弱智所以google唔出pixel香港行貨

idog又轉移視線

就係公司可以長開網頁版，反而出街少睇連登 ........... 其實想知個app有乜問題?

慣了 技窮

得閒咪上下囉，點都未至於要為左連登決定用咩機掛

去站務台求其都搵到呢啲post啦

用電話多過用電腦
咁諗有咩出奇

已經講咗an system 有咩問題

唔敢面對嘅係你哋

一個app都嘈咁多頁 又唔講下iphone qc有幾差?
正正常常冇病冇痛出面就唔會一大堆苦主叫春po啦

垃圾連狗鳩寫an版lihkg
宜家仲等緊datlihkg

idog不嬲都係公海post講到iphone用10年都唔lag
圍爐post就講到部機勁多問題

都好過ios11用連登app會成日彈app先

咁你平時就一日到黑拎住部電話上連登冇野做？ 係嘅話我冇野好講

未彈過

係因為香港多柒頭買垃圾iphone
Google出部電話就算識飛
班柒頭都走去追名牌買iphone算
所以廢事係香港賣

又唔見講吓google play俾人hack咗幾多次
Android 幾多安全漏洞

根本兩邊都有致命性問題
睇你想要安全啲但係QC差啲
定係冇咁安全不過QC好少少

好似仲係0進度

應該話得閒就會上
我喺街多過喺屋企
你出到街個個都係拎住部機上網打機㗎啦...

仲有你唔睇吓依家返工時間幾多人上緊lihkg
順手屌埋佢哋咁得閒冇嘢做吖笨

如果係ios用家，一早拉大隊另起爐灶

如果當時bam第三方高登嗰陣成班都係an用家

家下應該仲受緊早洩氣用緊m版

事實係Google 唔重視香港市場

所以連登仔咪成日話買唔到樓囉，唔見人地做ibank嗰啲個個拎住部手機返工上連登，仲好意思講出嚟

呢樣我記得，因為雙修關係，所以當時都冇乜所謂

最記得當時ios高登app係廢到用唔到

唔提單核年代

淨係TEGRA同高通S3都死唔少人

成功人士邊會上呢啲科林...

我都覺
我直頭認為，出第一部流動電話嘅，收到風apple會喺2008年出iphone，佢先出流動電話，攞明要搶先apple飲頭啖湯。

iphone 用好耐好順又點，問下自己一部電話幾可用超過2年?

[有花生] Oneplus 被爆從手機收集大量數據

開心留言

睇下出面堆叫春po先啦

我可唔可以理解為，只個樣野係apple，不論佢出先定後都係立於不敗之地

3d touch都俾華為搶頭啖湯。然後？
An撚唔係柒到話google出電話策略跟樂視下話

就嚟過2年

都唔知點解咁多an/ios對罵post, 幫佢地打工架咩, 見到都覺得on9

5s用左4年 唔打機, 除左嫌個mon細左d都冇乜怨言

感覺係ifan只要係apple就就一定啱，最好同帶領潮流，其他廠出乜都係錯同跟風，google有冇策略根本就唔重要

一句到尾
蘋果以外既廠都帶領唔到潮流
乜都要等蘋果出左先跟風

所有野都可以俾idog曲到圓

Android因為usb-c本身就預左針位
畀d+a輸出去耳筒先cut 3.5,

但係apple就係為左cut埋dac晶片
果幾蚊雞而去cut 3.5

添曲既利益最大化班idog仲未明

訓左無睇，上年pixel用果個唔係type-c ？

2010年玩高登，當年好記得一隻iphone打手有個好撚“正”嘅理論，"usual:unusual"
話功能呢樣嘢，係usual常用先值得用，唔常用unusual嘅加咗入去部電話度都係多餘，跟住問佢乜嘢叫做usaul ,原來iphone做到嘅就係usual,iphone做唔到嘅就係unusual包括當年iphone email唔可以加office附件 佢就話根本無需要喺email加附件，係unusual。
呢個on9信條，根本已經植入咗idog體內。

新功能/設定,
如果iphone 出得早過android,
就係android跟風, iphone引領潮流

如果android出得早過iphone,
就係android收到風, 所以出先
或者就係android將啲未成熟嘅野推出嚟

如果iphone出左, 但android冇跟,
就係android技術層面未夠班

如果android出左, 但iphone冇跟,
就係廢功能

大家都互相話自己高要求
呢 D 話題真係講完都無結果

好心你扑吓啲廣告啦

你咁講 樓主都好慘
日日開post撐note8

所以先有飯開

我見到咁多位話換機既會員
一叫佢地貼換機單 即刻無影 or 第二個會員話我信佢 因為我都係咁etc

老實講 qc差我覺得兩邊都會遇到
但淨講又真係 好難信
又話入晒塵 邊框花
比著你大拿拿幾叉野買完部機 即場開
見到有咁既異樣 你都即刻捉住個藍精靈屌鬼啦
重邊有時間慢慢拎返屋企，開post
然後問 點解決
唔合理呀嘛
平時人地找錢找小你十蚊 都想燒左人間鋪
更何況成幾叉野既一部機

喔～原來已經開始內控緊批鬥堆自己同伴

佢跟個條Adapter咪有dac晶片囉
為左慳幾蚊雞
咁蠢嘅嘢係andog先諗到

[quote]新功能/設定,
如果iphone 出得早過android,
就係android跟風, iphone引領潮流

如果android出得早過iphone,
就係android收到風, 所以出先
或者就係android將啲未成熟嘅野推出嚟

好正確喎

多點觸控
id touch
Face id

新出個陣有邊樣唔係大勝舊機？

掉番轉an機最少要兩代先追到個體驗

睇完一堆非黑即白嘅盲撐i狗啲偉論真係仲精彩過五毛

我自己就一部iPhone一部HTC， 只可以講各有各好，無話邊個最好

前一頁先笑緊
下一頁就 撲出嚟應

咁無線充電
nfc 呢

Nokia表示

嗯, 所以嗰啲post一定係打手寫嘅, apple嘅qc冇問題

得d on9鐘意拗
鐘意用邊部咪邊部
唔明拗黎做咩

其實依個post 主旨咪係咁
話緊公海idog成日開post 屌人哋an機

又一個An狗當左抄襲功能係原創

所有應用跟住nokia抄

自己望下樓主開咩post

佢咪貼iphone8 爆開新聞
speed test 囉
咁又點
點同idog 專登開個post剩屌人

仲有水人買note8

多點觸控/touch id 呢d應用率咁高既就迴避左
無線充電呢啲陽春野就黎出黎j
有時都幾鄧andog可憐

Btw, 我個時部親生仔galaxy nexus 有nfc做google wallet好都好期待架，點知都係垃圾

Google果時個NFC直接抄Nokia咋

其實個問題都唔係apple出嘅野是否帶領潮流，而係同ifan討論乜野都係第一件事就話人地炒，咁其他廠出先又話人地收到風食頭淡，即係唔係apple出就已經係原罪，假定左iphone係完美，咁叫乜野討論呢

其實你又唔係邊個 點解你叫人貼單就要貼單
你自己買咗可能真係咁好彩無問題或者你時運高睇唔到你可以表達你嘅意見 唔代表對家講嘅就係假話wor